去Porto定Lisbon好？

大約五月尾去，兩三日

去晒最好

冇咁多錢呀

推薦Lisbon!
多野行d!

Lisbon多啲野行 去埋sintra
Porto就覺得多啲野食.
不過有得揀5-6日去哂2個就最好

Lisbon既話belem+市中心都夠玩2日lu

上年去晒兩個地方, 3日Porto 2日Lisbon 好正

我中意波圖多啲，老老實實火車都係兩個幾鐘 一程百二，咁都嫌貴？

係上網book? 我睇緊porto去lisbon既交通，見到最平巴士都要二百港紙左右

Lisboa

Madrid+Barcelona vs Lisbon+Porto, 你哋會點揀

一定係後者完勝

seville+其他西班牙南部city vs Portugal 都仲有可比性

belem有d悶
lisbon castle + sintra好玩好多
belem嗰面純粹得葡撻初始店吸引

玩四日可以雙修既
lisbon 1日 belem + castle
sintra 1日 我去左一個有秘道既景點 意大利式castle
同埋 白雪公主嗰個castle
proto 其實冇咩景點 玩一日半乜都夠
再留半日交通

覺得porto兩邊河景靚d
開支port對住飲真係一流

Madrid你唔去睇波一日都嫌多

去哂
利申去過哂

我住Lisbon，有咩問題可以問我

飲酒食tapas睇海 有咩推介？

Tapas 去西班牙食，呢度係食海鮮，我食過呢兩間
第二條link果間隔離有間食沙甸魚，好正

Restaurante Furnas do Guincho
Sintra-Cascais Natural Park, Guincho, 2750-642 Cascais, Portugal
+351 21 486 9243

Restaurante Os Prazeres Da Carne
Sintra-Cascais Natural Park, Avenida Nossa Senhora Cabo Quinta 101, 2750-374 Cascais, Portugal
+351 21 484 3334

你有無搵過機票呀?
我搵返我之前坐過果班機
單程$84...依加五月尾既仲有位

我以為你講係時間問題...點知係錢既問題
幾百蚊都唔係咩錢啦..唔去你自己後悔
兩個地方都好正

一定係後者
巴塞無咩問題
不過馬德里真係好悶

葡萄牙好玩十倍 porto 2日 lisbon5日

我之前都係lisbon搭一千港紙飛機去porto 都值得